**KMS Server Docker image**

* 仅支持批量授权版 VL


### Windows


## CMD下查看系统版本:

wmic os get caption

* 例如 Windows10 Pro


## 选择版本的对应KEY,然后运行:

slmgr /ipk W269N-WFGWX-YVC9B-4J6C9-T83GX

slmgr /skms vivi.ink

slmgr /ato

------------------------------------------------------------------------------


### Office

* 例如 office2016 & office2019 目录:

32bit:

cd C:\Program Files (x86)\Microsoft Office\Office16

64bit:

cd C:\Program Files\Microsoft Office\Office16

## 显示安装的产品

cscript ospp.vbs /dstatus


## 注册kms服务器地址

cscript ospp.vbs /sethst:vivi.ink


## 激活

cscript ospp.vbs /act


## 也可以直接运行

cscript "C:\Program Files\Microsoft Office\Office16\OSPP.VBS" /sethst:vivi.ink

cscript ospp.vbs /act


## 如需卸载2016的密钥

cscript ospp.vbs /unpkey:WFG99


## 自动脚本

@echo off

(cd /d "%~dp0")&&(NET FILE||(powershell start-process -FilePath '%0' -verb runas)&&(exit /B)) >NUL 2>&1

title Office 2019 Activator by Nonni

echo Converting... & mode 60,20

(if exist "%ProgramFiles%\Microsoft Office\Office16\ospp.vbs" cd /d "%ProgramFiles%\Microsoft Office\Office16")&(if exist "%ProgramFiles(x86)%\Microsoft Office\Office16\ospp.vbs" cd /d "%ProgramFiles(x86)%\Microsoft Office\Office16")&(for /f %%x in ('dir /b ..\root\Licenses16\ProPlus2019VL*.xrm-ms') do cscript ospp.vbs /inslic:"..\root\Licenses16\%%x" >nul)&(for /f %%x in ('dir /b ..\root\Licenses16\ProPlus2019VL*.xrm-ms') do cscript ospp.vbs /inslic:"..\root\Licenses16\%%x" >nul)

cscript //nologo ospp.vbs /unpkey:6MWKP >nul&cscript //nologo ospp.vbs /inpkey:NMMKJ-6RK4F-KMJVX-8D9MJ-6MWKP >nul&set i=1

:server

if %i%==1 set KMS_Sev=vivi.ink

cscript //nologo ospp.vbs /sethst:%KMS_Sev% >nul

echo %KMS_Sev% & echo Activating...

cscript //nologo ospp.vbs /act | find /i "successful" && (echo Completed by Nonnix.com) || (echo Trying another KMS Server & set /a i+=1 & goto server)

pause >nul

exit


------------------------------------------------------------------------------

### GVLK

Windows Server 2016 Datacenter 	CB7KF-BWN84-R7R2Y-793K2-8XDDG

Windows Server 2016 Standard 	WC2BQ-8NRM3-FDDYY-2BFGV-KHKQY

Windows Server 2016 Essentials 	JCKRF-N37P4-C2D82-9YXRT-4M63B

Windows 10 Professional 	W269N-WFGWX-YVC9B-4J6C9-T83GX

Windows 10 Professional N 	MH37W-N47XK-V7XM9-C7227-GCQG9

Windows 10 Enterprise 	NPPR9-FWDCX-D2C8J-H872K-2YT43

Windows 10 Enterprise N 	DPH2V-TTNVB-4X9Q3-TJR4H-KHJW4

Windows 10 Education 	NW6C2-QMPVW-D7KKK-3GKT6-VCFB2

Windows 10 Education N 	2WH4N-8QGBV-H22JP-CT43Q-MDWWJ

Windows 10 Enterprise 2015 LTSB 	WNMTR-4C88C-JK8YV-HQ7T2-76DF9

Windows 10 Enterprise 2015 LTSB N 	2F77B-TNFGY-69QQF-B8YKP-D69TJ

Windows 10 Enterprise 2016 LTSB 	DCPHK-NFMTC-H88MJ-PFHPY-QJ4BJ

Windows 10 Enterprise 2016 LTSB N 	QFFDN-GRT3P-VKWWX-X7T3R-8B639

Windows 8.1 Professional 	GCRJD-8NW9H-F2CDX-CCM8D-9D6T9

Windows 8.1 Professional N 	HMCNV-VVBFX-7HMBH-CTY9B-B4FXY

Windows 8.1 Enterprise 	MHF9N-XY6XB-WVXMC-BTDCT-MKKG7

Windows 8.1 Enterprise N 	TT4HM-HN7YT-62K67-RGRQJ-JFFXW

Windows Server 2012 R2 Server Standard 	D2N9P-3P6X9-2R39C-7RTCD-MDVJX

Windows Server 2012 R2 Datacenter 	W3GGN-FT8W3-Y4M27-J84CP-Q3VJ9

Windows Server 2012 R2 Essentials 	KNC87-3J2TX-XB4WP-VCPJV-M4FWM

Windows 8 Professional 	NG4HW-VH26C-733KW-K6F98-J8CK4

Windows 8 Professional N 	XCVCF-2NXM9-723PB-MHCB7-2RYQQ

Windows 8 Enterprise 	32JNW-9KQ84-P47T8-D8GGY-CWCK7

Windows 8 Enterprise N 	JMNMF-RHW7P-DMY6X-RF3DR-X2BQT

Windows Server 2012 	BN3D2-R7TKB-3YPBD-8DRP2-27GG4

Windows Server 2012 N 	8N2M2-HWPGY-7PGT9-HGDD8-GVGGY

Windows Server 2012 Single Language 	2WN2H-YGCQR-KFX6K-CD6TF-84YXQ

Windows Server 2012 Country Specific 	4K36P-JN4VD-GDC6V-KDT89-DYFKP

Windows Server 2012 Server Standard 	XC9B7-NBPP2-83J2H-RHMBY-92BT4

Windows Server 2012 MultiPoint Standard 	HM7DN-YVMH3-46JC3-XYTG7-CYQJJ

Windows Server 2012 MultiPoint Premium 	XNH6W-2V9GX-RGJ4K-Y8X6F-QGJ2G

Windows Server 2012 Datacenter 	48HP8-DN98B-MYWDG-T2DCC-8W83P

Windows 7 Professional 	FJ82H-XT6CR-J8D7P-XQJJ2-GPDD4

Windows 7 Professional N 	MRPKT-YTG23-K7D7T-X2JMM-QY7MG

Windows 7 Professional E 	W82YF-2Q76Y-63HXB-FGJG9-GF7QX

Windows 7 Enterprise 	33PXH-7Y6KF-2VJC9-XBBR8-HVTHH

Windows 7 Enterprise N 	YDRBP-3D83W-TY26F-D46B2-XCKRJ

Windows 7 Enterprise E 	C29WB-22CC8-VJ326-GHFJW-H9DH4

Windows Server 2008 R2 Web 	6TPJF-RBVHG-WBW2R-86QPH-6RTM4

Windows Server 2008 R2 HPC edition 	TT8MH-CG224-D3D7Q-498W2-9QCTX

Windows Server 2008 R2 Standard 	YC6KT-GKW9T-YTKYR-T4X34-R7VHC

Windows Server 2008 R2 Enterprise 	489J6-VHDMP-X63PK-3K798-CPX3Y

Windows Server 2008 R2 Datacenter 	74YFP-3QFB3-KQT8W-PMXWJ-7M648

Windows Server 2008 R2 for Itanium-based Systems 	GT63C-RJFQ3-4GMB6-BRFB9-CB83V

Windows Vista Business 	YFKBB-PQJJV-G996G-VWGXY-2V3X8

Windows Vista Business N 	HMBQG-8H2RH-C77VX-27R82-VMQBT

Windows Vista Enterprise 	VKK3X-68KWM-X2YGT-QR4M6-4BWMV

Windows Vista Enterprise N 	VTC42-BM838-43QHV-84HX6-XJXKV

Windows Web Server 2008 	WYR28-R7TFJ-3X2YQ-YCY4H-M249D

Windows Server 2008 Standard 	TM24T-X9RMF-VWXK6-X8JC9-BFGM2

Windows Server 2008 Standard without Hyper-V 	W7VD6-7JFBR-RX26B-YKQ3Y-6FFFJ

Windows Server 2008 Enterprise 	YQGMW-MPWTJ-34KDK-48M3W-X4Q6V

Windows Server 2008 Enterprise without Hyper-V 	39BXF-X8Q23-P2WWT-38T2F-G3FPG

Windows Server 2008 HPC 	RCTX3-KWVHP-BR6TB-RB6DM-6X7HP

Windows Server 2008 Datacenter 	7M67G-PC374-GR742-YH8V4-TCBY3

Windows Server 2008 Datacenter without Hyper-V 	22XQ2-VRXRG-P8D42-K34TD-G3QQC

Windows Server 2008 for Itanium-Based Systems 	4DWFP-JF3DJ-B7DTH-78FJB-PDRHK


------------------------------------------------------------------------------

https://nonnix.com